呢個時候仲喺度搞pre o camp嘅大專大學生到底諗緊咩？

當你地玩緊City Hunt，喺尖沙咀搵遊客同你一齊Dem beat，喺彌敦道唱緊洪卓立首彌敦道嘅時候.....

有班後生仔就喺度光復緊屯門、上水、沙田，喺港島光復緊香港，時代革命

當你地水Game，玩緊水槍同水彈嘅時候......

有班後生仔就喺度食緊催淚彈、橡膠子彈同布袋彈

當你地玩緊Disco Night，向左向右將身體融入呢個節奏嘅時候.......

有班後生仔同埋記者就喺度比班犬搵電筒喺咁照喺咁射，仲送多隻中指比你添

當你地跳緊Camp Fire，攬住你班莊員組爸媽組mate喊到就死嘅時候.......

有班後生仔喺度食緊催淚彈同胡椒噴霧呀，仲要過期嘅添呀，死得人㗎屌你老母

當你地玩緊新估，好興奮咁搵枕頭打鳩個freshman嘅時候，有好多個後生仔比成班黑警一齊圍毆緊呀

當你地玩緊一生人一次，諗緊應該除眼罩定除奶罩嘅時候，有個後生仔衝咗入立法會之後用咗好大勇氣冒着會被秋後算帳嘅風險咁去除低咗口罩，向傳媒發言呀

大學生？負責搞O camp嘅人應該都係學生會或者學會嘅幹事？即係學生嘅領袖？身為知識分子應有嘅風骨去咗邊度？點解香港依家搞成咁嘅局勢你地仲可以喱埋喺個Campsite度玩緊？你地玩緊嘅時候到底你地個腦諗緊乜？好恐怖嘅平行時空。

自推

姐係唔去示威既都係鬼？

真

邊有心機心啊大佬

佢地唔識咪開學後好好做文宣囉 何況去o camp唔對於冇去遊行架 定係你諗住屌人屌到冇抗爭新血入黎？

grad 左好幾年
容我講句
freshman ocamp 一生人一次
因為呢場運動而唔可以做乜乜乜 真係好反智
反送中 為自由, 點解反而要限制班學生
一定要佢地苦行?

push

絕對唔係咁嘅意思
有啲人係支持呢場運動亦都無去參與示威
佢地可能都有唔同嘅原因 可能驚危險 有事唔方便等
但佢地仍然會幫手文宣 係唔同社交平台Share資訊 推post
亦都唔會喺呢段時間掛住po埋曬吃喝玩樂嘅相
我唔理解嘅係
點解有班大學生係呢個時勢 大難臨頭嘅時候 仲有心情可以好似當無咩事發生咁去玩O Camp

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

有咩好屌
人地可能之前有去今次停下休息
唔通又同你匯報咩

應該去示威or應該幫手其實同唔應該去示威or唔應該幫手其實係相同思維。
自由係形容你可以做可以唔做情況下選擇做or唔做！你可以稱讚選擇做的同行者，但係基於尊重他人自由，都應該尊重佢地唔做即使你不認同。因為你都唔想有人因為唔認同而唔尊重你選擇做的自由。
不割蓆！香港加油！

認同樓主
當出面嘅人食緊煙畀差人打緊嘅時候, 一班理應係未來社會楝樑嘅人縮喺個campsite歌舞昇平咁跳舞玩水。

有人話fm冇ocamp識唔到人
我想講每年好多faculty都係冇位畀晒所有freshman去玩camp要抽/揀人去。咁係咪冇玩ocamp班人會一個朋友都無? 仲有其他oprogamme架嘛

同埋依家個問題唔係玩三日camp, 而係搞個濕鳩camp用好多人力物力, 而如果九間大學所有fac所有soc都願意devote搞camp嘅effort, 甚至只係一半嘅effort去抗爭, 成個局面或者會好唔同

利申: 今年ocamp搞手

推

屌你老母 揾舊相出嚟加啲字批鬥有咩意思？
圖中有幾多個呢段日子行出嚟上前線做文宣你又知唔知？
憑咩揾張舊圖出嚟加啲字做新聞 然後圖入面嘅每一個就要無啦啦比你批鬥 比其他人批鬥？
想make noise都唔撚係咁
我無講依個時候玩ocamp搞ocamp係啱定錯
但係你求撚其揾舊相屈鳩人就一定係你唔撚啱囉
不分化不割蓆啊屌你老母

仲去食飯行街睇戲番工番學做運動既人到底諗緊乜

樓主好有心機想咁出個PO, 想大家一齊批鬥搞 o camp 既人?
定係想班搞 o camp 人同你認錯?
我呼籲大家睇每一個PO時要諗下開PO人會有咩用意

唔得架，唔玩得架，仲去玩就要批鬥架啦

真Ocamp我覺得可以接受
除非真係打到傻或者全部開戰

PreO 都算
PrepreO
PreprepreO 係做乜撚

係你地自己聚咋屌

唔表態？批鬥

仲去玩？ 批鬥

室內示威 搞冧經濟 攪炒過世

去 o camp 同發夢舞衝突 喎

可能去完 o camp 再發夢

非常時期。大學生唔上街示威，都應該取消嘻嘻哈哈嘅活動。玩少一年好難咩？

唔好咁harsh啦
當放人一星期假可以嗎？

所以而家係要互相批鬥？
冇企岀黎就係鬼？食過催淚彈嘅，岀過黎示威嘅就要週街同人講？點解要屌班十八廿二嘅吾岀黎？點解吾見班大嘅岀黎？年輕人就有責仼為社會送死？連私人時間都吾可以有？
吾該咪撚依個時候先黎篤灰，香港人已經好大壓力咖喇，吾洗再沖岀黎做高地撚，麻煩哂

邊個話搞o camp就唔會抗爭
可唔可以唔好成日批鬥
前線嗰班好多都係大學生嚟架
係咪抗爭就要全世界手停腳停？

批鬥撚只會令人反感
到底乜撚野先係你地一直講緊 爭取緊嘅自由
依家做少少sidetrack野都要比人屌
仲講自由喎 好笑
依個時候post吃喝玩樂我只可以話佢地不識時務
預左會令人反感 或者覺得佢地唔關心政治
但係都唔撚代表佢有錯囉
每個人都有選擇嘅權利
只係要自己去承受返相應嘅後果 明唔撚明呀

抗爭係要自覺 迫係冇用 正如有啲人用抗爭打卡打飛機
我令願係前者 活係幸福中 但亦有機會覺醒
打卡打飛機明知而行

有得發夢既日子至少發左一半
但有份搞ocamp

哇呢個時候仲搞ocamp咁罪大惡極？

哇，出左咁多晚，唔係批鬥下都唔得呀？

永遠會有人身處平衡時空
到特定時刻就會走出黎up ig fb沾光

利申暑假返緊輪更實習都有出去行

使唔使呀
咁你又可以屌D大肚婆, 人地仔都唔生好無?

有時真係想乜都唔做，等呢班所謂社會棟樑嘅低能仔攬抄。

利申焦土派有能力移民

好撚on9呀你，你究竟諗示威既野係為咗香港，定係為咗自己沉醉係悲傷之中得到自我滿足

咁你做咩仲訓床，被拉既義士訓臭格炸，你由6月開始係應該拖無撚拍過呀，無扑過野，無打飛機，連扯旗都唔應該有呀，邊個比你興奮呀

去o camp咪去o camp，4日，3日完全唔係d乜野，我唔信你由6月開始夾埋都無4日放鬆過，無既話咁你都好失敗，鑽研咗兩個月，你做咗d咩成果，兩個月啦，五大訴求都無爭取到過，你諗過乜撚野呀

唔去o camp當表態呢個主張就仲on9，今時今日仲做緊6月9號既野，你無野呀，一早定哂陣營表哂態啦仲表乜撚野啫，嚟緊個o camp係中六生，唔會唔知佢地係呢兩個月嚟對運動奉獻咗幾多參與咗幾多呀，仲表?裱你老母個閪上壁報板呀表

你究竟知唔知自己個諗法係幾咁無聊同on9
罷工係對經濟既損害，罷搞o camp有咩用，咪就係無o camp囉，仲少咗一個接收大學4年生活資訊既機會，第一個識人既機會，罷乜撚野?你同d走塑撚走到愈諗愈多野要走有咩分別?愈諗愈到野罷，乜春都要罷

個腦只可以諗一樣野，仲要大大聲講自己個腦只可以諗一樣野，呢d叫弱智

點解要將O camp拉埋一齊講

你真係on99

又分化？
係咪飯都唔食24小時唔瞓先得？

宣戰文：
去得ocamp都係冇腦
不服來辯

用相原意想顯示出兩者之間強烈嘅對比
無意要批鬥
揀相嗰陣無仔細考慮到揀舊相出黎會令人有批鬥緊佢地本人嘅感覺
喺度要講聲唔好意思 抱歉

不分化不割𥱊
出呢個post嘅原意 唔係要批鬥分化玩o camp
正如好似樓上一位巴打所講
搞camp係要動用太多人力物力 如果用呢份effort放落去抗爭或者文宣？
亦都想搞緊camp嘅莊員反思一下
自己搞緊嘅做緊嘅玩緊嘅
係咪真係有佢嘅意義

又發夢又搞camp嘅搞手 辛苦了

邊個仲食飯邊個仲去玩邊個就係鬼

咁都叫唔係批鬥

你個世界係咪咁非黑即白
你問得依句係咪反對遊行 支持黑警啊

批鬥
負皮

笑撚左 咁都唔叫批鬥
你都放撚左上嚟啦依家講乜都得架啦
不如你都反思下你自己嘅行為有咩問題
順便諗下 咩先係你地一直講緊嘅自由啦

O Camp 大過天，大學4年吃鮑定吃自己都係睇O camp

明明就係啲大人唔出黎行 先要學生出去搞抗爭
你唔怪上一代人冇抗爭過？ 先要班學生冇左玩既時間？

正是,班大嘅幾十年黎都冇勇武過，到現在關頭亦冇

你真係好on9，係咪無玩過o camp既毒撚
先唔講人類係可以multi tasking，o camp點垃圾都好，最基本都係第一個比freshman社交識同year既人，第一個社交圈子，第一個識前輩，得到前人既大學生活經驗既機會
對未來既4年點都至少係有一點用，呢個就係意義

邊間u 咁多精力

雖然同意點解仲有心情玩camp
但唔代表佢地無去發夢或者行街

小心風向變左批鬥

勿分化pls 希望大家明白ocamp對一支莊係好重要，佢哋承受好大壓力。我識唔少現莊每個星期都有去發夢，唔好屌自己手足。

想問依加唔係批鬥叫咩？

老老實實，係le個時勢我都唔想搞ocamp，你估搞ocamp好輕鬆好開心，自己友圍威喂到2046？我唔知其他camp咩情況，我地剩係覺得成件事吃力不討好。咁點解我地仲要搞呀？le個係我地對於新生既責任同義務黎，至少我係咁覺得。ocamp對於一個新生係有意義而重要既一件事黎，更加唔好講資源問題，你大可以叫大學既ocamp撥款拎哂黎支持運動，我絕對唔反對。

利申：一邊搞camp，一邊發夢

樓主又攪分化
我發夢識好多人一邊攪ocamp一邊參與遊行示威，佢地都承受好多壓力。
樓主你與其係到批鬥大學生，不如提出下建議，例如大學生點樣可以係玩ocamp同時，引領freshman關心時事仲實際啦
最後，我想講樓主唔再拎啲舊圖出黎，相中人都grad曬啦，on9

我又覺得咁，呢個世界永遠有人討論政治，永遠有人鍾意坐享其成，係有人只要權利唔要義務...係好討厭架啦，你可以誘導佢，可以招攬佢，可以說服佢加入社運陣營

但用指罵，甚或道德綁架，其實就同你所信奉嘅自由民主係背道而馳。都係個句，咋瞓嘅人，係嗌唔醒，無謂比人係呢啲位加鹽加醋

想問大家 如果發夢撞左ocamp 仲去ocamp緊抵唔抵屌？
我自己有份搞ocamp
沙田果日我發夢都出左去 除左比班老鬼屌我不負責任之餘 回程果陣仲要睇住班莊員post玩緊嘅story
我嬲到想quit莊
咁大個人唔識取捨?

推吖

我又覺得唔洗咁既人係要休息放鬆,唔通長期緊張一陣又跳多個咪死
我知大家都辛苦休息係為左行更遠既路

最麻煩就係班old seafood
又要想玩但又企係道德高地

分化撚出沒注意

將前線技巧融入ocamp啦屌你
教人唔好畀人逗，唔好驚畀人沒收物資，扮下黑警做預演好唔好，train 得多就冇咁驚

有班仙 話唔可以喺個camp有政治成分

我唔理你pre camp又好遲下正camp又好
發夢撞正ocamp仲去玩ocamp嘅就抵屌
唔好用咩要放鬆舒壓做藉口 你普通日子點搞點玩ocamp絕對係你自己自由 我都認同要舒壓
但當出面大家發緊夢 有人唔怕熱曬企出嚟行 有人食左一粒又一粒催淚彈 有人食子彈 有人比黑警打
我接受唔到同樣係香港人嘅你地仲係個campsite練緊camp dance玩房game
因為咁我係上一秒決定quit莊啦
道不同不相為謀 希望各位諗下大學生嘅責任係咩
你地可以講唔同理由去說服自己嘅行為 過到自己良心就得

去ocamp又唔代表無出嚟 大家各有定位
好多ocamp都唔一定淨玩 有啲都會講政治

咁你又知佢地ocamp前後冇做任何文宣？你又知佢地冇係社交平台share資訊推post?
但你就po晒人地啲樣上黎想點？ 你係咪知道人地乜都冇做過？每個soc點都要搞活動黎迎新 正如有好多返工族係放假都會出黎 點解你又可以expect啲大學生一定要付出晒所有嘅時間去做社運？你又可唔可以開post逐個返工族批鬥佢地掛住有心情返工當咩事都冇發生過？

不過大家小心真係要小心樓主呢啲分化撚

做咩分化大學生？呢次本應該搞大o既8大su出哂黎出錢出力 識得其他soc既莊員都會吹雞叫人上街 而自己做過組爸做過組仔跳過camp fire玩過city hunt 問心無愧 每次發夢都有出黎做過前線 會同ocamp組既朋友互相勉勵
最重要點解唔對準政權 係邊個要我地流哂血食哂煙咁上街 你估遊行集會發夢好好玩？好威？
依家暑假 搞ocamp玩ocamp有咩問題 點解我地要將我地既青春生命未來作為賭金去同呢個政府對抗？放假得閒我唔好去唱k睇演唱會？番緊intern既點解又點解會用盡可以喘息既星期六日去同香港爭取？有得選擇又會有邊個去願意交條命出黎同班黑社會 警犬對抗？
係因為我地既未來 自從2014之後大家都睇到呢個社會既自由權利比呢個政權剝削 係呀我呢個大學生自問我寧願比人笑我地玩淫賤ocamp 食組女食組仔 都好過做呢啲野 好地地做咩比班藍絲標籤我地係暴徒？奶腳仲好玩啦
咁係因為呢次 呢個機會 我地睇到曙光 睇到我地香港人既未來先至走出黎！ [size=6]記住 不分化[/ 唔該size=6]

運動成份囉，學下用遮陣擋下野練下配合啦

佢明顯就係咁既意思啦 兜乜姐

無ocamp 個soc點收人
開sem根本收唔到人

批鬥搞camp 嘅人，同班藍絲冇分別

想問樓主係咪日日飲清水 餐餐食白飯 用剩慳番既錢支持義士

人地享樂唔代表無上過街 唔通話你交水電煤坐mtr又係俾錢支持政府咩

好多分化撚

佢去o camp係佢既自由
我地一直以黎追求緊既就係自由
你咁樣去批鬥同共產黨有咩分別

圖一d女唔錯

我就咁睇，搞Ocamp無問題只要班組爸媽係ocamp向班00後講呢個運動嘅目的同意義。我相信未來會有更多人加入。

分化狗走啦

咁人地休個息又要俾你鬧 咁樓主你係咪次次都係到 出唔到嚟咪文宣幾日 我地一邊爭取自由 你就唔俾人地有自由 真係有啲反智喎

又唔好開map 炮亂屌人
都有唔少ocamp 搞手星期六日企出黎

屌你老味分化post
講真啊，而家出黎行最前果班後生仔bonus黎架
佢地本來應該返下part-time儲錢去旅行甚至有啲仲準備緊應戰dse架
唔好喺第三者嘅角度講到出黎搏命係應份好無？

利申freshgrad

我最後悔就係讀大學果陣去過OCAMP，玩D野唸起都覺ON9

目弟

真廢青咪呢班

黎個8大集體city hunt

pre pre pre o camp搞得開唔開心？
今年fm多唔多淫娃？

咪撚分化
再講真係有批剩玩o camp不理世事嘅
都唔會呢一刻比你屌醒
香港人不嬲受軟唔受硬
一味靠屌只會硬碰硬

其實睇唔出玩ocamp 有咩問題 (利伸今年冇玩)
1. 可以識多啲friend，對freshmen 黎講特別有用
2. 可以對freshmen 做文宣
3. 可以放鬆心情，特別最近大家都好多負面情緒，有人甚至輕生
4. 去ocamp 唔等於冇發夢
雖然現階段既ocamp 都係pre camp 為主，但都冇否定佢地既必要

好多去晒d 離島

唔覺得樓主係想分化
28號個日開咁多槍拉咗咁多人
我見到有唔熟嘅朋友好開心咁玩緊pre camp
有啲就po自己食好西打麻雀
喺同一個時間 竟然有咁大嘅分別
點會唔痛心

同埋無可否認嘅係
掛住飲飲食食嘅大學生依舊為數不少
要諗吓點感化佢哋